[
  {
    "id": 1,
    "question": "Cを開発したBjarne Stroustrupは、「Cでは簡単に自分の足を撃てる。Cで自分の足を撃つのはむずかしいが、撃ったら○○○○○○○○。」この○に当てはまる言葉を答えよ。",
    "answer": "足全体が吹き飛ぶ",
    "explanatory": "Rustでは足に向けると引き金が引けないようになっています"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "これは問題２です",
    "answer": "2",
    "explanatory": "ええええええええええええええ"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "これは問題３です",
    "answer": "3",
    "explanatory": "ええええええええええええええ"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "これは問題４です",
    "answer": "4",
    "explanatory": "ええええええええええええええ"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "これは問題５です",
    "answer": "5",
    "explanatory": "ええええええええええええええ"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "これは問題６です",
    "answer": "6",
    "explanatory": "ええええええええええええええ"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "これは問題７です",
    "answer": "7",
    "explanatory": "ええええええええええええええ"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "これは問題８です",
    "answer": "8",
    "explanatory": "ええええええええええええええ"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "これは問題９です",
    "answer": "9",
    "explanatory": "ええええええええええええええ"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "これは問題１０です",
    "answer": "10",
    "explanatory": "ええええええええええええええ"
  }
]